點知個男仔係認識緊自己定係已fd zone？

有襟蚊fd下挨之識嘅
正式出街就只係1次
已經約咗再食其他嘢兼去飲下嘢
唔知佢係齋想揾人同佢食嘢已經fd zone me
定係對自己有興趣想了解下

無多啲你地既事？

已確認對我有趣